其實中國根本就冇可能贏到貿易戰

中國經濟根本就係外強中乾
點同美國比

樹皮都就嚟要食埋

吃人民血可以吃一百年

共產黨當支那人係狗 輸贏有咩所謂

支那狗淨係食狗都夠生活
怕閪咩

支那一定打，大不了禁運美帝貨

中國人大饑荒餓死幾多人
唔好講笑啦 咁勁大躍進個時唔使死人啦

其實外國媒體差唔多無用過 trade war 哩個terms

因為根本唔係war

中國完全無還擊能力， 只是在捱打

其實我地睇得五毛 同 口交部d 文 多，

唔多唔少都影響左。

其實根本就無貿易戰， 只是美國加關稅。 完

輸少當贏

係驚美國d on9下屆唔投Trump Trump咋

係就好呀

等緊五折買樓啊

唔怪得大陸班友開始話生果都食唔起
可以準備吃草